連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

而家捉佐好多個外國回港的留學生,市民
但到今日都仲係無封到中國關, 由深圳灣入境個班大陸人 身體上係無任何可以識別的記認
仲有...佢地可以唔係香港人, 但都可以照入到境 然後會自我搵地方隔離,
咁佢地落佐街..搵鬼知佢咪要家居隔離人士黎

連仔係咪係應該唔好忘記依班人都極高危 仲要比大陸人當佐避難所
而家林鄭成功轉移視線, 全香港人都只係集中留意有無手帶人出街... 但個班出入中國 就可以半無視隔離令 咁公平咩

被問到是否要佩戴電子手環，政府指，現時從內地入境的人士，風險相對於之前做家居隔離的沒那麼高，故不會從一開始就必定要他們佩戴手帶
WTF

7婆又奶共奶出血

支那人係原罪

大陸人一早應該禁晒佢

根本由支國入境果班大部分都無自我隔離過
成班人任由港共亂spin

push

條7婆死都唔封支那關
都無可能就咁比佢spin走 支那人唔洗戴手帶

香港電台
發布時間 : 2020年3月24日18:39
LINE facebook KEEP whatsapp COPY Text Size 0 5
張竹君表示，大部分確診個案屬輸入個案，所以先「集中火力」處理有關人士。（廖漢榮攝）See detail
張竹君表示，大部分確診個案屬輸入個案，所以先「集中火力」處理有關人士。（廖漢榮攝）
現時由湖北返港人士將要接受家居隔離，毋須到檢疫中心，亦毋須配戴手帶，衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，手帶暫時主要提供予從外國抵港人士。她表示，政府一直評估內地及外地的風險，現時主要的挑戰屬外地，大部分確診個案屬輸入個案，所以先「集中火力」處理有關人士。

張竹君說，截至昨日，由內地抵港人士、需要接受家居檢疫人士有7萬多人，而由外國抵港、需要接受家居檢疫人士有2萬8千多人。
她表示，現時處方所用的監察手帶只有一種顏色，提供予需要家居檢疫的人士配戴，而確診人士的密切接觸者，則會送到檢疫中心檢疫。抵港人士如果需要家居檢疫，在返回家居之前有兩至兩個半小時的緩衝期，呼籲這些人士返回家檢疫，不要四處去。
蘭桂坊音樂群組多6人染病，當中多人屬同一樂隊，樂隊通常一晚到多間酒吧，被問到會否要求涉事的3間酒吧關閉14日，張竹君表示，已要求酒吧大清洗，指病毒並非很難清洗，所以沒有特別要求涉事場所關閉，會否關閉由公司自行決定。

湖北返港人士毋須戴手帶 張竹君：現主要挑戰來自外地

嘩屌...呢個真係要推

P 推唔到...Plz help

所以話連登仔容易畀人帶風向，呢個問題其實更加嚴重。

不被風向影響是檢驗連登仔智力的唯一標準

依家風向係屌留學生
大陸果d wtf

agree

同意

Push

無理由咁少中

fuck

推

由預告封關第一日就吹風向 加埋啲藍絲grp文宣已經覺得奇撚怪
全世界懶晒外國返嚟嘅人，好似唔記得左係武漢人傳到全世界都係咁
連登講幾句矛頭指返政府做得差都俾人屌到開花
正常外國中招返嚟點會即日發病
分分鐘喺香港俾大陸人感染完 飛去外國傳播再返香港先發病添

好心見到啲支那人屌鳩佢或者行開啲啦

咁我哋發動群眾力量屌到佢哋唔敢嚟

就算遲啲武漢返嚟嘅生化人都無識認

支那人有樣睇

喺超市等比錢有一家支那人排我後面
我即刻拎架車隔開 同佢哋保持距離

之前果POST話左私了佢地係分化燃
終於有人講到原因

私了戴手帶人士

up

支那人係免被篤灰

推！

冇錯

啲湖北武漢生化武器
落嚟唔洗戴手帶

屌真係好撚賤

推啊

yes

長期比人整沉既post

睇呢個post就知其實p牌都好多正常同有心人

舊牌肯定有大量打手

早兩個月已經要封支那
到而家仲未做足仲好意思大大聲講

連登不嬲鐘意四處盲目點火頭，無獨立思考，今日連露宿者都要開post屌

要篤就篤支那人

熱門全部垃圾

正視聽

推啊 啲支那人

武漢解封 你估班人會湧去邊

湖北已經解緊封。下月 武漢 正式全面解封
深圳灣入境 無手帶
你篤唔到我灰

嘩屌

林鄭想香港人死晒好耐
遲早佢唔封關，全世界都封香港關

北韓未開放邊境之前，我出街一定戴口罩
家中看網上短片參考練好體能。
沒事別出門

咁先可以大爆發攬炒呀，識條春咩

所以我都唔撚明
柒婆到呢一刻連解畫都唔駛做
因為記者會上面冇撚人問

DKLM! 根本就唔可以俾班支那人落嚟啦

屌